Ive工程討論

出左成績未

停課未

冇ive仔？

I大EE，肯温書都有C

2月中出呀，停課就再等等啦，vtc不嬲慢人好多拍

我都係EE